Nina a additionné six nombres de deux chiffres, tous différents. Le
plus petit d'entre eux est supérieur à 80 mais inférieur à 90. Le
total exact trouvé par Nina figure ci-dessous. C'est :
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 491
  \item 500
  \item 573
  \item 576
  \item 584
  \end{enumerate}
\end{multicols}